[
  {
    "question": "むかしは<strong>あさ</strong>のふくをきていた。",
    "answer": "昔は<strong>麻</strong>の服を着ていた。"
  },
  {
    "question": "しゅじゅつまえに<strong>ますい</strong>をうつ。",
    "answer": "手術前に<strong>麻酔</strong>を打つ。"
  },
  {
    "question": "サラダに<strong>ごまあぶら</strong>をかける。",
    "answer": "サラダに<strong>胡麻油</strong>をかける。"
  },
  {
    "question": "あせるきもちに<strong>かられる</strong>。",
    "answer": "焦る気持ちに<strong>駆る</strong>。"
  },
  {
    "question": "かれはパソコンを<strong>くし</strong>してしごとをする。",
    "answer": "彼はパソコンを<strong>駆使</strong>して仕事をする。"
  },
  {
    "question": "あめがふらず<strong>きょうさく</strong>になった。",
    "answer": "雨が降らず<strong>凶作</strong>になった。"
  },
  {
    "question": "このみちは<strong>おうとつ</strong>がおおい。",
    "answer": "この道は<strong>凹凸</strong>が多い。"
  },
  {
    "question": "こどもは<strong>でこぼこ</strong>したみちをあるくのがすきだ。",
    "answer": "子どもは<strong>凸凹</strong>した道を歩くのが好きだ。"
  },
  {
    "question": "ちかめのひとは<strong>おうれんず</strong>をつかう。",
    "answer": "近眼の人は<strong>凹レンズ</strong>を使う。"
  },
  {
    "question": "さむらいは<strong>かたな</strong>をさしていた。",
    "answer": "侍は<strong>刀</strong>を差していた。"
  },
  {
    "question": "しゅじゅつの<strong>しっとう</strong>いをたのむ。",
    "answer": "手術の<strong>執刀</strong>医を頼む。"
  }
]
